如果我放我嗰PayMe Code係到 我48小時之後會收到幾多？

社會實驗

多謝巴/絲

乞衣 等我幫你report俾PayMe果邊知

1）死圖
2）假設有人真係俾錢你 你仲要俾粒膠出黎 屌你老母

Check到你電話架喎

9分鐘已Delete

好啦 唔派膠啦 收到呢五蚊 會捐比慈善機構

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!